<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
Las escalas de Conners son las más utilizadas para el diagnóstico de TDAH en la infancia, evaluando problemas emocionales, académicos y sociales entre los 6 y los 18 años.<br>
Esta escala de Conners revisada es una de las más útiles para su utilización en pediatría debido a su pequeño tamaño y sus excelentes propiedades psicométricas.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si sus puntuaciones superan el corte patológico en la siguiente lista:
<br>- Déficit de Atención superior a 10 puntos.
<br>- Hiperactividad superior a 10 puntos.
<br>- Trastorno de Conducta superior a 11 puntos.
Para cualquier sugerencia o pregunta acerca de TDAH Doctores contacte con nosotros:

info@labshealth.com<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
La Escala de Auto-Detección de TDAH en Adultos (ASRS-V1.1) se puede utilizar como punto de partida para ayudarle a reconocer los signos/síntomas de TDAH. La Lista de verificación de síntomas consta de 18 criterios DSM-IV-TR  combinados para obtener un probable diagnóstico.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si el resultado muestra posibles síntomas de TDAH.
<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
Las Escalas Vanderbilt siguen de cerca los criterios establecidos en el DSM-IV (Manual Diagnóstico y Estadístico - IV) y se han adaptado a las observaciones hechas en los ambientes del hogar y del aula.
<br>
El marcador permite no sólo realizar un diagnóstico de TDAH, sino también categorizar el problema en uno de sus varios subtipos: falta de atención, hiperactividad/impulsividad o tipo combinado.
<br>
La Escala Vanderbilt también busca síntomas de problemas frecuentes, como oposición desafiante, trastorno de conducta, ansiedad o depresión.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si el resultado muestra posibles síntomas de TDAH.
Nuestra suite de productos para la Salud Mental TDAH protege sus datos privados teniendo en cuanta la "Ley de Transferencia y Responsabilidad de Seguro Médico (HIPAA)", evitando el uso indebido de su información o la venta a terceros con fines estrictamente monetarios.

Para cualquier sugerencia o pregunta acerca de nuestra política de privacidad, contacte con nosotros:

info@labshealth.com<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
DSM (Diagnostic and Statistical Manual of Mental Disorders) es el sistema de clasificación de trastornos mentales con mayor aceptación, tanto para el diagnóstico clínico como para la investigación. Estos criterios deben ser acompañados de juicio clínico además de los conocimientos profesionales y criterios éticos necesarios.
<br>
En relación al Trastorno por déficit de Atención e Hiperactividad (TDAH) la escala DSM-IV se centra en la categoría de "Trastornos de inicio en la infancia, la niñez o la adolescencia" intentando realizar un diagnostico previo.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si el resultado muestra posibles síntomas de TDAH.
Bienvenido a la plataforma TDAH Doctores.

Las presentes disposiciones tienen por objeto la regulación del uso de esta plataforma que Labs Health Company pone a disposición de sus usuarios.

La utilización de la plataforma y/o descarga y uso de la Plataforma TDAH Doctores atribuye la condición de usuario e implica la aceptación de todas las condiciones incluidas en esta Información Legal. La prestación del servicio de la plataforma tiene una duración limitada al momento en el que el usuario se encuentre conectado a la plataforma o a alguno de los servicios que a través de la misma se facilitan. Por tanto, el usuario debe leer atentamente la presente Información Legal en cada una de las ocasiones en que se proponga utilizar la plataforma o la plataforma TDAH Doctores, ya que ésta y sus condiciones de uso recogidas en la presente Información Legal pueden sufrir modificaciones.
Estas condiciones generales se rigen por la ley española.
Para cualquier controversia que pudiera derivarse de los productos o servicios y/o interpretación de los mismas, Labs Health Company y el usuario, con renuncia expresa a cualquier otro fuero, se someten al de los Juzgados y Tribunales de la ciudad de Vigo (España).

1. COPYRIGHT y TRADEMARKS
Todos los derechos sobre el software de la plataforma así como de los derechos de propiedad industrial e intelectual referidos a los contenidos que en ella se incluyan son propiedad de Labs Health Company o de terceros.
Esta plataforma puede contener referencias a marcas comerciales o marcas registradas de Labs Health Company. Queda prohibido su uso sin el consentimiento previo y expreso de Labs Health Company. Todas las demás referencias a otras marcas comerciales o registradas pertenecen a sus respectivos propietarios, sin que pueda entenderse que el acceso a la plataforma atribuya derecho alguno sobre las mismas.
Cualquier persona está autorizada para ver, copiar, imprimir y distribuir cualquier documento publicado por Labs Health Company en esta plataforma teniendo en cuenta que: (i) dicho documento será utilizado exclusivamente con fines informativos; (ii) dicho documento no podrá ser utilizado con fines comerciales; (iii) dicho documento deberá siempre incluir referencia de que es propiedad de Labs Health Company.
Los materiales de esta plataforma y de la Plataforma TDAH Doctores, están protegidos por derechos de autor y cualquier uso no autorizado de los mismos puede violar la normativa sobre derechos de autor, marcas y otras regulaciones. La autorización concedida para utilizar los servicios web relacionados con la Plataforma TDAH Doctores, se entenderá automáticamente terminada en caso de infringir cualquiera de estas Condiciones, estando obligado a destruir inmediatamente cualquier material obtenido o impreso de la plataforma.
Labs Health Company no concede ninguna licencia o autorización de uso de ninguna clase sobre sus derechos de propiedad industrial e intelectual, secretos empresariales o sobre cualquier otra propiedad o derecho relacionado con la plataforma y sus contenidos.

2. ADVERTENCIA LEGAL
Labs Health Company se reserva el derecho de modificar, en cualquier momento y sin necesidad de previo aviso, la configuración y contenidos de la plataforma, o de  cualesquiera sus plataformas de descarga de servicios de Salud, TDAH Doctores.
La información de esta plataforma se proporciona sin garantía de ninguna clase, ni explícita ni implícita, y podrá cambiarse o actualizarse sin previo aviso.
El usuario se compromete a no llevar a cabo ninguna conducta que pueda dañar los intereses y derechos de Labs Health Company o de terceros.
Toda la información que reciba Labs Health Company a través de esta plataforma no se considerará confidencial, a excepción de la contemplada en el apartado de confidencialidad de datos.
Cualquier persona física o jurídica que quiera establecer un hiperenlace o hipervínculo, necesitará una autorización previa de Labs Health Company. 
Labs Health Company no asume responsabilidad alguna derivada de los contenidos que terceras partes hayan incluido en los hipervínculos a los que se hace referencia en esta página. El establecimiento del hipervínculo no implica en ningún caso la existencia de relaciones entre Labs Health Company y el propietario de la plataforma en la que se establezca, ni la aceptación y aprobación por parte de Labs Health Company de sus contenidos o servicios allí ofrecidos puestos a disposición del público.
Queda expresamente prohibido cualquier alteración, cambio, modificación o adaptación de esta plataforma y de la Plataforma TDAH Doctores, o de cualquier información que las mismas contengan.
Labs Health Company no se hace responsable de ningún daño o perjuicio en el software o hardware del usuario que se derive del acceso a sus servicios web o mobile o del uso de información o aplicaciones en ella contenidas. Así mismo no se responsabiliza ni garantiza la disponibilidad y continuidad en el acceso a esta plataforma o que el mismo esté libre de errores.
El usuario responderá de los daños y perjuicios de toda naturaleza que Labs Health Company pueda sufrir como consecuencia del incumplimiento de cualquiera de las obligaciones a las que queda sometido por las presentes condiciones. El usuario es consciente y acepta voluntariamente que el uso de cualesquiera contenidos de esta plataforma tiene lugar, en todo caso, bajo su única y exclusiva responsabilidad.

3. CONFIDENCIALIDAD DE LOS DATOS
Labs Health Company se compromete a respetar lo dispuesto en la Ley Orgánica 15/1999 de 13 de diciembre, de protección de datos de carácter personal y, en este sentido, informa de lo que sigue.
Para la utilización de determinados contenidos y servicios, Labs Health Company podrá requerir del usuario ciertos datos de carácter personal. En tal caso, Labs Health Company informará, con carácter previo y adecuadamente al usuario a fin de que éste pueda prestar su consentimiento al tratamiento de sus datos por parte de Labs Health Company para la finalidad concreta. En tales casos, determinados datos se consideran imprescindibles y, si los mismos no se facilitan, no será posible la utilización de dichos contenidos o servicios.
Dichos datos se mantendrán en la más estricta confidencialidad y no se utilizarán para ningún otro fin.Labs Health Company. Todos los derechos reservados.

Más información en http://labshealth.com<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
Las Escalas Vanderbilt siguen de cerca los criterios establecidos en el DSM-IV (Manual Diagnóstico y Estadístico - IV) y se han adaptado a las observaciones hechas en los ambientes del hogar y del aula.
<br>
El marcador permite no sólo realizar un diagnóstico de TDAH, sino también categorizar el problema en uno de sus varios subtipos: falta de atención, hiperactividad/impulsividad o tipo combinado.
<br>
La Escala Vanderbilt también busca síntomas de problemas frecuentes, como oposición desafiante, trastorno de conducta, ansiedad o depresión.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si el resultado muestra posibles síntomas de TDAH.
<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
La Escala de Auto-Detección de TDAH en Adultos (ASRS-V1.1) se puede utilizar como punto de partida para ayudarle a reconocer los signos/síntomas de TDAH. La Lista de verificación de síntomas consta de 18 criterios DSM-IV-TR  combinados para obtener un probable diagnóstico.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si el resultado muestra posibles síntomas de TDAH.
<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
Las escalas de Conners son las más utilizadas para el diagnóstico de TDAH en la infancia, evaluando problemas emocionales, académicos y sociales entre los 6 y los 18 años.<br>
Esta escala de Conners revisada es una de las más útiles para su utilización en pediatría debido a su pequeño tamaño y sus excelentes propiedades psicométricas.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si sus puntuaciones superan el corte patológico en la siguiente lista:
<br>- Déficit de Atención superior a 10 puntos.
<br>- Hiperactividad superior a 10 puntos.
<br>- Trastorno de Conducta superior a 11 puntos.
Nuestra suite de productos para la Salud Mental TDAH protege sus datos privados teniendo en cuanta la "Ley de Transferencia y Responsabilidad de Seguro Médico (HIPAA)", evitando el uso indebido de su información o la venta a terceros con fines estrictamente monetarios.

Para cualquier sugerencia o pregunta acerca de nuestra política de privacidad, contacte con nosotros:

info@labshealth.comPara cualquier sugerencia o pregunta acerca de TDAH Doctores contacte con nosotros:

info@labshealth.comLabs Health Company. Todos los derechos reservados.

Más información en http://labshealth.comBienvenido a la plataforma TDAH Doctores.

Las presentes disposiciones tienen por objeto la regulación del uso de esta plataforma que Labs Health Company pone a disposición de sus usuarios.

La utilización de la plataforma y/o descarga y uso de la Plataforma TDAH Doctores atribuye la condición de usuario e implica la aceptación de todas las condiciones incluidas en esta Información Legal. La prestación del servicio de la plataforma tiene una duración limitada al momento en el que el usuario se encuentre conectado a la plataforma o a alguno de los servicios que a través de la misma se facilitan. Por tanto, el usuario debe leer atentamente la presente Información Legal en cada una de las ocasiones en que se proponga utilizar la plataforma o la plataforma TDAH Doctores, ya que ésta y sus condiciones de uso recogidas en la presente Información Legal pueden sufrir modificaciones.
Estas condiciones generales se rigen por la ley española.
Para cualquier controversia que pudiera derivarse de los productos o servicios y/o interpretación de los mismas, Labs Health Company y el usuario, con renuncia expresa a cualquier otro fuero, se someten al de los Juzgados y Tribunales de la ciudad de Vigo (España).

1. COPYRIGHT y TRADEMARKS
Todos los derechos sobre el software de la plataforma así como de los derechos de propiedad industrial e intelectual referidos a los contenidos que en ella se incluyan son propiedad de Labs Health Company o de terceros.
Esta plataforma puede contener referencias a marcas comerciales o marcas registradas de Labs Health Company. Queda prohibido su uso sin el consentimiento previo y expreso de Labs Health Company. Todas las demás referencias a otras marcas comerciales o registradas pertenecen a sus respectivos propietarios, sin que pueda entenderse que el acceso a la plataforma atribuya derecho alguno sobre las mismas.
Cualquier persona está autorizada para ver, copiar, imprimir y distribuir cualquier documento publicado por Labs Health Company en esta plataforma teniendo en cuenta que: (i) dicho documento será utilizado exclusivamente con fines informativos; (ii) dicho documento no podrá ser utilizado con fines comerciales; (iii) dicho documento deberá siempre incluir referencia de que es propiedad de Labs Health Company.
Los materiales de esta plataforma y de la Plataforma TDAH Doctores, están protegidos por derechos de autor y cualquier uso no autorizado de los mismos puede violar la normativa sobre derechos de autor, marcas y otras regulaciones. La autorización concedida para utilizar los servicios web relacionados con la Plataforma TDAH Doctores, se entenderá automáticamente terminada en caso de infringir cualquiera de estas Condiciones, estando obligado a destruir inmediatamente cualquier material obtenido o impreso de la plataforma.
Labs Health Company no concede ninguna licencia o autorización de uso de ninguna clase sobre sus derechos de propiedad industrial e intelectual, secretos empresariales o sobre cualquier otra propiedad o derecho relacionado con la plataforma y sus contenidos.

2. ADVERTENCIA LEGAL
Labs Health Company se reserva el derecho de modificar, en cualquier momento y sin necesidad de previo aviso, la configuración y contenidos de la plataforma, o de  cualesquiera sus plataformas de descarga de servicios de Salud, TDAH Doctores.
La información de esta plataforma se proporciona sin garantía de ninguna clase, ni explícita ni implícita, y podrá cambiarse o actualizarse sin previo aviso.
El usuario se compromete a no llevar a cabo ninguna conducta que pueda dañar los intereses y derechos de Labs Health Company o de terceros.
Toda la información que reciba Labs Health Company a través de esta plataforma no se considerará confidencial, a excepción de la contemplada en el apartado de confidencialidad de datos.
Cualquier persona física o jurídica que quiera establecer un hiperenlace o hipervínculo, necesitará una autorización previa de Labs Health Company. 
Labs Health Company no asume responsabilidad alguna derivada de los contenidos que terceras partes hayan incluido en los hipervínculos a los que se hace referencia en esta página. El establecimiento del hipervínculo no implica en ningún caso la existencia de relaciones entre Labs Health Company y el propietario de la plataforma en la que se establezca, ni la aceptación y aprobación por parte de Labs Health Company de sus contenidos o servicios allí ofrecidos puestos a disposición del público.
Queda expresamente prohibido cualquier alteración, cambio, modificación o adaptación de esta plataforma y de la Plataforma TDAH Doctores, o de cualquier información que las mismas contengan.
Labs Health Company no se hace responsable de ningún daño o perjuicio en el software o hardware del usuario que se derive del acceso a sus servicios web o mobile o del uso de información o aplicaciones en ella contenidas. Así mismo no se responsabiliza ni garantiza la disponibilidad y continuidad en el acceso a esta plataforma o que el mismo esté libre de errores.
El usuario responderá de los daños y perjuicios de toda naturaleza que Labs Health Company pueda sufrir como consecuencia del incumplimiento de cualquiera de las obligaciones a las que queda sometido por las presentes condiciones. El usuario es consciente y acepta voluntariamente que el uso de cualesquiera contenidos de esta plataforma tiene lugar, en todo caso, bajo su única y exclusiva responsabilidad.

3. CONFIDENCIALIDAD DE LOS DATOS
Labs Health Company se compromete a respetar lo dispuesto en la Ley Orgánica 15/1999 de 13 de diciembre, de protección de datos de carácter personal y, en este sentido, informa de lo que sigue.
Para la utilización de determinados contenidos y servicios, Labs Health Company podrá requerir del usuario ciertos datos de carácter personal. En tal caso, Labs Health Company informará, con carácter previo y adecuadamente al usuario a fin de que éste pueda prestar su consentimiento al tratamiento de sus datos por parte de Labs Health Company para la finalidad concreta. En tales casos, determinados datos se consideran imprescindibles y, si los mismos no se facilitan, no será posible la utilización de dichos contenidos o servicios.
Dichos datos se mantendrán en la más estricta confidencialidad y no se utilizarán para ningún otro fin.<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
DSM (Diagnostic and Statistical Manual of Mental Disorders) es el sistema de clasificación de trastornos mentales con mayor aceptación, tanto para el diagnóstico clínico como para la investigación. Estos criterios deben ser acompañados de juicio clínico además de los conocimientos profesionales y criterios éticos necesarios.
<br>
En relación al Trastorno por déficit de Atención e Hiperactividad (TDAH) la escala DSM-IV se centra en la categoría de "Trastornos de inicio en la infancia, la niñez o la adolescencia" intentando realizar un diagnostico previo.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si el resultado muestra posibles síntomas de TDAH.
Labs Health Company. All rights reserved.

More info at http://labshealth.com<u><b>DEFINITION</b></u>
<br><br>
The Conners scales are the most commonly used for the ADHD diagnosis in childhood, evaluating emotional, academic and social problems between 6 and 18 years.<br>
This revised Conners scale is one of the most useful for use in pediatrics due to its small size and excellent psychometric properties.
<br><br>
<u><b>RESULTS</b></u>
<br><br>
Contact your doctor if your result exceeds the pathological edge in the following list:
<br>- Attention Deficit above 10 points.
<br>- Hyperactivity above 10 points.
<br>- Conduct disorder above 11 points.<u><b>DEFINITION</b></u>
<br><br>
DSM (Diagnostic and Statistical Manual of Mental Disorders) is the most accepted classification system of mental disorders, both for clinical diagnosis and research. These criteria must be taken along with specialized clinical judgment in addition to professional knowledge and the required ethical standards.
<br>
Regarding the Attention Deficit Disorder and Hyperactivity Disorder (ADHD), the DSM-IV scale focuses on the "Disorders beginning in infancy, childhood, or adolescence" category, trying to perform a preliminary diagnosis.
<br><br>
<u><b>RESULTS</b></u>
<br><br>
Contact your doctor if the result shows possible ADHD symptoms.
For any suggestions or questions about ADHD Doctors contact us at:

info@labshealth.com<u><b>DEFINITION</b></u>
<br><br>
The Adult ADHD Self-Report Scale 1.1 (ASRS-V1.1) can be used as a starting point to help you recognize the signs/symptoms of ADHD. The Symptom checklist consists of 18 DSM-IV-TR combined criteria to get a probably diagnosis.
<br><br>
<u><b>RESULTS</b></u>
<br><br>
Contact your doctor if the result shows possible ADHD symptoms.
Welcome to the ADHD Doctors platform.

The following terms and conditions of use aims to provide the general public the information of Labs Health Company's products and services.

The use/installation of this platform confers the status of Site User and implies acceptance of all the terms and conditions contained in this Legal Notice. The platform service is provided for a period of time that is limited to the User connection or any of the services offered through the platform. Users must therefore read this Legal Notice carefully every time they wish to use the platform, as both the site and its terms of use as stipulated in this Legal Notice are subject to change.
These general conditions are governed by the Spanish Law.
For any conflict in relation to the applications or services and/or  the interpretation of these conditions, both Labs Health Company and the User accept the jurisdiction of the Courts of the City of Vigo (Spain), expressly waiving any other jurisdiction.

1. ABOUT US
Labs Health Company, has its registered office in Vigo (Pontevedra, SPAIN), and is registered in the Spain Trade Registry

2. COPYRIGHT and TRADEMARKS
All rights over the software of this platform, as well as industrial and intellectual property rights associated with its contents, belong to Labs Health Company or third parties.
This platform may contain references to Labs Health Company brand names and registered trademarks. Their use is forbidden without Labs Health Company's prior express authorization. Additional references to other brand names or registered trademarks are the property of their respective owners, and access to the platform does not confer any rights whatsoever as far as their use is concerned.
Any person may view, copy, print and distribute any document posted by Labs Health Company on this platform, bearing in mind that: (i) these documents are to be used exclusively for informative purposes; (ii) these documents may not be used for commercial purposes; (iii) these documents must always include a reference indicating that they are property of Labs Health Company.
The materials included on this platform are protected by copyright and any unauthorized use of any of these materials may constitute an infringement of copyright, trademarks or any other regulations. The authorization granted to use this platform shall be automatically revoked in in case of the infringement of any of these Conditions, with the obligation of the user to immediately destroy any material obtained, printed or extracted from the platform.
Labs Health Company does not grant licenses or authorizations of any kind for the use of its industrial and intellectual property rights, business secrets or any other property or right associated with the platform or its contents.

3. LEGAL WARNING
Labs Health Company reserves the right to modify the configuration or content of the platform at any time without prior notice.
The information on this platform is provided without any form of guarantee, explicit or implied, and may be changed or updated without prior notice.
The User agrees not to act in any way which may harm the interests or rights of Labs Health Company or any third parties.
The information received by Labs Health Company via this platform will not be considered confidential, except for that described in the section on confidential personal data.
Any individual or company wishing to establish hyperlinks will need to obtain prior authorization from Labs Health Company. Labs Health Company assumes no responsibility whatsoever for the content included by third parties in the hyperlinks referred to on this site. The inclusion of a hyperlink shall imply neither the existence of a relationship between Labs Health Company and the owner of the linked platform nor the acceptance or approval by Labs Health Company of the contents or services posted on that site and made available to the public.
It is expressly prohibited to make any alterations, changes, modifications, or adaptations to the platform or to any information it contains.
Labs Health Company assumes no responsibility for damages to the user's software or hardware arising from access to its platform or from the use of the information or applications it contains. Likewise, the company does not assume any liability for and does not guarantee the uninterrupted availability of the platform or that the information is free of errors.
The User will be held responsible for damages of any nature sustained by Labs Health Company as a result of non-compliance with any of the obligations to which the user is bound under these conditions. Users are aware and voluntarily accept that any content on this platform is to be used, with no exceptions, under their unique and exclusive responsibility.

4. PRIVACY POLICY
Labs Health Company agrees to abide the stipulations of the Organic Law 15/1999 of December 13 on the protection of personal data and, in this respect, advises the following.
For the use of some content and services, Labs Health Company may request certain personal information. In this case, Labs Health Company will previously and appropriately inform users and request their consent to process their personal data for the stated purpose. In these cases, some information is considered mandatory and it will not be possible to use the content or the concerned service if mandatory information is not provided.
This information will be kept strictly confidential and will not be used for any other purpose. Users may withdraw their consent and exercise rights of access, correction, cancellation, and opposition at the following address: Industrial Relations Department, Labs Health Company, Vigo-Pontevedra.
This site uses RedSheriff audience measurement tools for the analysis of the profile and behavior of anonymous visitors, in order to improve the operation of the platform. This measurement tool uses third party cookies. The User may access the company privacy policy and its opt-out mechanism at this address.

5. LEGAL CONTACT INFORMATION
For any suggestions or inquires regarding this legal notice, please contact us at info@labshealth.com<u><b>DEFINITION</b></u>
<br><br>
The Vanderbilt Scales follow closely the DSM-IV (Diagnostic and Statistical Manual – IV) criteria and have been customized to the analysis of the home and classroom environments.
<br>
The indicator allows not only to perform an ADHD diagnosis but also to categorize the problem into one of its various subtypes: inattentive, hyperactive/impulsive or combined.
<br>
The Vanderbilt Scales also look for symptoms of frequent problems, such as oppositional defiance, conduct disorder, anxiety or depression.
<br><br>
<u><b>RESULTS</b></u>
<br><br>
Contact your doctor if the result shows possible ADHD symptoms.
Our Mental Health ADHD product suite protects your private data keeping in mind the "Health Insurance Portability and Accountability Act (HIPAA)", avoiding the inappropriate use of your data or its sale to third parties with monetary purposes.

For any suggestions or questions about our privacy policy contact us at:

info@labshealth.comLabs Health Company. Todos los derechos reservados.

Más información en http://labshealth.comPara cualquier sugerencia o pregunta acerca de TDAH Doctores contacte con nosotros:

info@labshealth.com<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
La Escala de Auto-Detección de TDAH en Adultos (ASRS-V1.1) se puede utilizar como punto de partida para ayudarle a reconocer los signos/síntomas de TDAH. La Lista de verificación de síntomas consta de 18 criterios DSM-IV-TR  combinados para obtener un probable diagnóstico.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si el resultado muestra posibles síntomas de TDAH.
<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
Las Escalas Vanderbilt siguen de cerca los criterios establecidos en el DSM-IV (Manual Diagnóstico y Estadístico - IV) y se han adaptado a las observaciones hechas en los ambientes del hogar y del aula.
<br>
El marcador permite no sólo realizar un diagnóstico de TDAH, sino también categorizar el problema en uno de sus varios subtipos: falta de atención, hiperactividad/impulsividad o tipo combinado.
<br>
La Escala Vanderbilt también busca síntomas de problemas frecuentes, como oposición desafiante, trastorno de conducta, ansiedad o depresión.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si el resultado muestra posibles síntomas de TDAH.
Nuestra suite de productos para la Salud Mental TDAH protege sus datos privados teniendo en cuanta la "Ley de Transferencia y Responsabilidad de Seguro Médico (HIPAA)", evitando el uso indebido de su información o la venta a terceros con fines estrictamente monetarios.

Para cualquier sugerencia o pregunta acerca de nuestra política de privacidad, contacte con nosotros:

info@labshealth.com<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
DSM (Diagnostic and Statistical Manual of Mental Disorders) es el sistema de clasificación de trastornos mentales con mayor aceptación, tanto para el diagnóstico clínico como para la investigación. Estos criterios deben ser acompañados de juicio clínico además de los conocimientos profesionales y criterios éticos necesarios.
<br>
En relación al Trastorno por déficit de Atención e Hiperactividad (TDAH) la escala DSM-IV se centra en la categoría de "Trastornos de inicio en la infancia, la niñez o la adolescencia" intentando realizar un diagnostico previo.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si el resultado muestra posibles síntomas de TDAH.
Bienvenido a la plataforma TDAH Doctores.

Las presentes disposiciones tienen por objeto la regulación del uso de esta plataforma que Labs Health Company pone a disposición de sus usuarios.

La utilización de la plataforma y/o descarga y uso de la Plataforma TDAH Doctores atribuye la condición de usuario e implica la aceptación de todas las condiciones incluidas en esta Información Legal. La prestación del servicio de la plataforma tiene una duración limitada al momento en el que el usuario se encuentre conectado a la plataforma o a alguno de los servicios que a través de la misma se facilitan. Por tanto, el usuario debe leer atentamente la presente Información Legal en cada una de las ocasiones en que se proponga utilizar la plataforma o la plataforma TDAH Doctores, ya que ésta y sus condiciones de uso recogidas en la presente Información Legal pueden sufrir modificaciones.
Estas condiciones generales se rigen por la ley española.
Para cualquier controversia que pudiera derivarse de los productos o servicios y/o interpretación de los mismas, Labs Health Company y el usuario, con renuncia expresa a cualquier otro fuero, se someten al de los Juzgados y Tribunales de la ciudad de Vigo (España).

1. COPYRIGHT y TRADEMARKS
Todos los derechos sobre el software de la plataforma así como de los derechos de propiedad industrial e intelectual referidos a los contenidos que en ella se incluyan son propiedad de Labs Health Company o de terceros.
Esta plataforma puede contener referencias a marcas comerciales o marcas registradas de Labs Health Company. Queda prohibido su uso sin el consentimiento previo y expreso de Labs Health Company. Todas las demás referencias a otras marcas comerciales o registradas pertenecen a sus respectivos propietarios, sin que pueda entenderse que el acceso a la plataforma atribuya derecho alguno sobre las mismas.
Cualquier persona está autorizada para ver, copiar, imprimir y distribuir cualquier documento publicado por Labs Health Company en esta plataforma teniendo en cuenta que: (i) dicho documento será utilizado exclusivamente con fines informativos; (ii) dicho documento no podrá ser utilizado con fines comerciales; (iii) dicho documento deberá siempre incluir referencia de que es propiedad de Labs Health Company.
Los materiales de esta plataforma y de la Plataforma TDAH Doctores, están protegidos por derechos de autor y cualquier uso no autorizado de los mismos puede violar la normativa sobre derechos de autor, marcas y otras regulaciones. La autorización concedida para utilizar los servicios web relacionados con la Plataforma TDAH Doctores, se entenderá automáticamente terminada en caso de infringir cualquiera de estas Condiciones, estando obligado a destruir inmediatamente cualquier material obtenido o impreso de la plataforma.
Labs Health Company no concede ninguna licencia o autorización de uso de ninguna clase sobre sus derechos de propiedad industrial e intelectual, secretos empresariales o sobre cualquier otra propiedad o derecho relacionado con la plataforma y sus contenidos.

2. ADVERTENCIA LEGAL
Labs Health Company se reserva el derecho de modificar, en cualquier momento y sin necesidad de previo aviso, la configuración y contenidos de la plataforma, o de  cualesquiera sus plataformas de descarga de servicios de Salud, TDAH Doctores.
La información de esta plataforma se proporciona sin garantía de ninguna clase, ni explícita ni implícita, y podrá cambiarse o actualizarse sin previo aviso.
El usuario se compromete a no llevar a cabo ninguna conducta que pueda dañar los intereses y derechos de Labs Health Company o de terceros.
Toda la información que reciba Labs Health Company a través de esta plataforma no se considerará confidencial, a excepción de la contemplada en el apartado de confidencialidad de datos.
Cualquier persona física o jurídica que quiera establecer un hiperenlace o hipervínculo, necesitará una autorización previa de Labs Health Company. 
Labs Health Company no asume responsabilidad alguna derivada de los contenidos que terceras partes hayan incluido en los hipervínculos a los que se hace referencia en esta página. El establecimiento del hipervínculo no implica en ningún caso la existencia de relaciones entre Labs Health Company y el propietario de la plataforma en la que se establezca, ni la aceptación y aprobación por parte de Labs Health Company de sus contenidos o servicios allí ofrecidos puestos a disposición del público.
Queda expresamente prohibido cualquier alteración, cambio, modificación o adaptación de esta plataforma y de la Plataforma TDAH Doctores, o de cualquier información que las mismas contengan.
Labs Health Company no se hace responsable de ningún daño o perjuicio en el software o hardware del usuario que se derive del acceso a sus servicios web o mobile o del uso de información o aplicaciones en ella contenidas. Así mismo no se responsabiliza ni garantiza la disponibilidad y continuidad en el acceso a esta plataforma o que el mismo esté libre de errores.
El usuario responderá de los daños y perjuicios de toda naturaleza que Labs Health Company pueda sufrir como consecuencia del incumplimiento de cualquiera de las obligaciones a las que queda sometido por las presentes condiciones. El usuario es consciente y acepta voluntariamente que el uso de cualesquiera contenidos de esta plataforma tiene lugar, en todo caso, bajo su única y exclusiva responsabilidad.

3. CONFIDENCIALIDAD DE LOS DATOS
Labs Health Company se compromete a respetar lo dispuesto en la Ley Orgánica 15/1999 de 13 de diciembre, de protección de datos de carácter personal y, en este sentido, informa de lo que sigue.
Para la utilización de determinados contenidos y servicios, Labs Health Company podrá requerir del usuario ciertos datos de carácter personal. En tal caso, Labs Health Company informará, con carácter previo y adecuadamente al usuario a fin de que éste pueda prestar su consentimiento al tratamiento de sus datos por parte de Labs Health Company para la finalidad concreta. En tales casos, determinados datos se consideran imprescindibles y, si los mismos no se facilitan, no será posible la utilización de dichos contenidos o servicios.
Dichos datos se mantendrán en la más estricta confidencialidad y no se utilizarán para ningún otro fin.<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
Las escalas de Conners son las más utilizadas para el diagnóstico de TDAH en la infancia, evaluando problemas emocionales, académicos y sociales entre los 6 y los 18 años.<br>
Esta escala de Conners revisada es una de las más útiles para su utilización en pediatría debido a su pequeño tamaño y sus excelentes propiedades psicométricas.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si sus puntuaciones superan el corte patológico en la siguiente lista:
<br>- Déficit de Atención superior a 10 puntos.
<br>- Hiperactividad superior a 10 puntos.
<br>- Trastorno de Conducta superior a 11 puntos.
<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
DSM (Diagnostic and Statistical Manual of Mental Disorders) es el sistema de clasificación de trastornos mentales con mayor aceptación, tanto para el diagnóstico clínico como para la investigación. Estos criterios deben ser acompañados de juicio clínico además de los conocimientos profesionales y criterios éticos necesarios.
<br>
En relación al Trastorno por déficit de Atención e Hiperactividad (TDAH) la escala DSM-IV se centra en la categoría de "Trastornos de inicio en la infancia, la niñez o la adolescencia" intentando realizar un diagnostico previo.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si el resultado muestra posibles síntomas de TDAH.
Para cualquier sugerencia o pregunta acerca de TDAH Doctores contacte con nosotros:

info@labshealth.comNuestra suite de productos para la Salud Mental TDAH protege sus datos privados teniendo en cuanta la "Ley de Transferencia y Responsabilidad de Seguro Médico (HIPAA)", evitando el uso indebido de su información o la venta a terceros con fines estrictamente monetarios.

Para cualquier sugerencia o pregunta acerca de nuestra política de privacidad, contacte con nosotros:

info@labshealth.com<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
La Escala de Auto-Detección de TDAH en Adultos (ASRS-V1.1) se puede utilizar como punto de partida para ayudarle a reconocer los signos/síntomas de TDAH. La Lista de verificación de síntomas consta de 18 criterios DSM-IV-TR  combinados para obtener un probable diagnóstico.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si el resultado muestra posibles síntomas de TDAH.
Bienvenido a la plataforma TDAH Doctores.

Las presentes disposiciones tienen por objeto la regulación del uso de esta plataforma que Labs Health Company pone a disposición de sus usuarios.

La utilización de la plataforma y/o descarga y uso de la Plataforma TDAH Doctores atribuye la condición de usuario e implica la aceptación de todas las condiciones incluidas en esta Información Legal. La prestación del servicio de la plataforma tiene una duración limitada al momento en el que el usuario se encuentre conectado a la plataforma o a alguno de los servicios que a través de la misma se facilitan. Por tanto, el usuario debe leer atentamente la presente Información Legal en cada una de las ocasiones en que se proponga utilizar la plataforma o la plataforma TDAH Doctores, ya que ésta y sus condiciones de uso recogidas en la presente Información Legal pueden sufrir modificaciones.
Estas condiciones generales se rigen por la ley española.
Para cualquier controversia que pudiera derivarse de los productos o servicios y/o interpretación de los mismas, Labs Health Company y el usuario, con renuncia expresa a cualquier otro fuero, se someten al de los Juzgados y Tribunales de la ciudad de Vigo (España).

1. COPYRIGHT y TRADEMARKS
Todos los derechos sobre el software de la plataforma así como de los derechos de propiedad industrial e intelectual referidos a los contenidos que en ella se incluyan son propiedad de Labs Health Company o de terceros.
Esta plataforma puede contener referencias a marcas comerciales o marcas registradas de Labs Health Company. Queda prohibido su uso sin el consentimiento previo y expreso de Labs Health Company. Todas las demás referencias a otras marcas comerciales o registradas pertenecen a sus respectivos propietarios, sin que pueda entenderse que el acceso a la plataforma atribuya derecho alguno sobre las mismas.
Cualquier persona está autorizada para ver, copiar, imprimir y distribuir cualquier documento publicado por Labs Health Company en esta plataforma teniendo en cuenta que: (i) dicho documento será utilizado exclusivamente con fines informativos; (ii) dicho documento no podrá ser utilizado con fines comerciales; (iii) dicho documento deberá siempre incluir referencia de que es propiedad de Labs Health Company.
Los materiales de esta plataforma y de la Plataforma TDAH Doctores, están protegidos por derechos de autor y cualquier uso no autorizado de los mismos puede violar la normativa sobre derechos de autor, marcas y otras regulaciones. La autorización concedida para utilizar los servicios web relacionados con la Plataforma TDAH Doctores, se entenderá automáticamente terminada en caso de infringir cualquiera de estas Condiciones, estando obligado a destruir inmediatamente cualquier material obtenido o impreso de la plataforma.
Labs Health Company no concede ninguna licencia o autorización de uso de ninguna clase sobre sus derechos de propiedad industrial e intelectual, secretos empresariales o sobre cualquier otra propiedad o derecho relacionado con la plataforma y sus contenidos.

2. ADVERTENCIA LEGAL
Labs Health Company se reserva el derecho de modificar, en cualquier momento y sin necesidad de previo aviso, la configuración y contenidos de la plataforma, o de  cualesquiera sus plataformas de descarga de servicios de Salud, TDAH Doctores.
La información de esta plataforma se proporciona sin garantía de ninguna clase, ni explícita ni implícita, y podrá cambiarse o actualizarse sin previo aviso.
El usuario se compromete a no llevar a cabo ninguna conducta que pueda dañar los intereses y derechos de Labs Health Company o de terceros.
Toda la información que reciba Labs Health Company a través de esta plataforma no se considerará confidencial, a excepción de la contemplada en el apartado de confidencialidad de datos.
Cualquier persona física o jurídica que quiera establecer un hiperenlace o hipervínculo, necesitará una autorización previa de Labs Health Company. 
Labs Health Company no asume responsabilidad alguna derivada de los contenidos que terceras partes hayan incluido en los hipervínculos a los que se hace referencia en esta página. El establecimiento del hipervínculo no implica en ningún caso la existencia de relaciones entre Labs Health Company y el propietario de la plataforma en la que se establezca, ni la aceptación y aprobación por parte de Labs Health Company de sus contenidos o servicios allí ofrecidos puestos a disposición del público.
Queda expresamente prohibido cualquier alteración, cambio, modificación o adaptación de esta plataforma y de la Plataforma TDAH Doctores, o de cualquier información que las mismas contengan.
Labs Health Company no se hace responsable de ningún daño o perjuicio en el software o hardware del usuario que se derive del acceso a sus servicios web o mobile o del uso de información o aplicaciones en ella contenidas. Así mismo no se responsabiliza ni garantiza la disponibilidad y continuidad en el acceso a esta plataforma o que el mismo esté libre de errores.
El usuario responderá de los daños y perjuicios de toda naturaleza que Labs Health Company pueda sufrir como consecuencia del incumplimiento de cualquiera de las obligaciones a las que queda sometido por las presentes condiciones. El usuario es consciente y acepta voluntariamente que el uso de cualesquiera contenidos de esta plataforma tiene lugar, en todo caso, bajo su única y exclusiva responsabilidad.

3. CONFIDENCIALIDAD DE LOS DATOS
Labs Health Company se compromete a respetar lo dispuesto en la Ley Orgánica 15/1999 de 13 de diciembre, de protección de datos de carácter personal y, en este sentido, informa de lo que sigue.
Para la utilización de determinados contenidos y servicios, Labs Health Company podrá requerir del usuario ciertos datos de carácter personal. En tal caso, Labs Health Company informará, con carácter previo y adecuadamente al usuario a fin de que éste pueda prestar su consentimiento al tratamiento de sus datos por parte de Labs Health Company para la finalidad concreta. En tales casos, determinados datos se consideran imprescindibles y, si los mismos no se facilitan, no será posible la utilización de dichos contenidos o servicios.
Dichos datos se mantendrán en la más estricta confidencialidad y no se utilizarán para ningún otro fin.Labs Health Company. Todos los derechos reservados.

Más información en http://labshealth.com<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
Las escalas de Conners son las más utilizadas para el diagnóstico de TDAH en la infancia, evaluando problemas emocionales, académicos y sociales entre los 6 y los 18 años.<br>
Esta escala de Conners revisada es una de las más útiles para su utilización en pediatría debido a su pequeño tamaño y sus excelentes propiedades psicométricas.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si sus puntuaciones superan el corte patológico en la siguiente lista:
<br>- Déficit de Atención superior a 10 puntos.
<br>- Hiperactividad superior a 10 puntos.
<br>- Trastorno de Conducta superior a 11 puntos.
<u><b>DEFINICIÓN</b></u>
<br><br>
Las Escalas Vanderbilt siguen de cerca los criterios establecidos en el DSM-IV (Manual Diagnóstico y Estadístico - IV) y se han adaptado a las observaciones hechas en los ambientes del hogar y del aula.
<br>
El marcador permite no sólo realizar un diagnóstico de TDAH, sino también categorizar el problema en uno de sus varios subtipos: falta de atención, hiperactividad/impulsividad o tipo combinado.
<br>
La Escala Vanderbilt también busca síntomas de problemas frecuentes, como oposición desafiante, trastorno de conducta, ansiedad o depresión.
<br><br>
<u><b>RESULTADOS</b></u>
<br><br>
Consulte con su médico si el resultado muestra posibles síntomas de TDAH.

                                 Apache License
                           Version 2.0, January 2004
                        http://www.apache.org/licenses/

   TERMS AND CONDITIONS FOR USE, REPRODUCTION, AND DISTRIBUTION

   1. Definitions.

      "License" shall mean the terms and conditions for use, reproduction,
      and distribution as defined by Sections 1 through 9 of this document.

      "Licensor" shall mean the copyright owner or entity authorized by
      the copyright owner that is granting the License.

      "Legal Entity" shall mean the union of the acting entity and all
      other entities that control, are controlled by, or are under common
      control with that entity. For the purposes of this definition,
      "control" means (i) the power, direct or indirect, to cause the
      direction or management of such entity, whether by contract or
      otherwise, or (ii) ownership of fifty percent (50%) or more of the
      outstanding shares, or (iii) beneficial ownership of such entity.

      "You" (or "Your") shall mean an individual or Legal Entity
      exercising permissions granted by this License.

      "Source" form shall mean the preferred form for making modifications,
      including but not limited to software source code, documentation
      source, and configuration files.

      "Object" form shall mean any form resulting from mechanical
      transformation or translation of a Source form, including but
      not limited to compiled object code, generated documentation,
      and conversions to other media types.

      "Work" shall mean the work of authorship, whether in Source or
      Object form, made available under the License, as indicated by a
      copyright notice that is included in or attached to the work
      (an example is provided in the Appendix below).

      "Derivative Works" shall mean any work, whether in Source or Object
      form, that is based on (or derived from) the Work and for which the
      editorial revisions, annotations, elaborations, or other modifications
      represent, as a whole, an original work of authorship. For the purposes
      of this License, Derivative Works shall not include works that remain
      separable from, or merely link (or bind by name) to the interfaces of,
      the Work and Derivative Works thereof.

      "Contribution" shall mean any work of authorship, including
      the original version of the Work and any modifications or additions
      to that Work or Derivative Works thereof, that is intentionally
      submitted to Licensor for inclusion in the Work by the copyright owner
      or by an individual or Legal Entity authorized to submit on behalf of
      the copyright owner. For the purposes of this definition, "submitted"
      means any form of electronic, verbal, or written communication sent
      to the Licensor or its representatives, including but not limited to
      communication on electronic mailing lists, source code control systems,
      and issue tracking systems that are managed by, or on behalf of, the
      Licensor for the purpose of discussing and improving the Work, but
      excluding communication that is conspicuously marked or otherwise
      designated in writing by the copyright owner as "Not a Contribution."

      "Contributor" shall mean Licensor and any individual or Legal Entity
      on behalf of whom a Contribution has been received by Licensor and
      subsequently incorporated within the Work.

   2. Grant of Copyright License. Subject to the terms and conditions of
      this License, each Contributor hereby grants to You a perpetual,
      worldwide, non-exclusive, no-charge, royalty-free, irrevocable
      copyright license to reproduce, prepare Derivative Works of,
      publicly display, publicly perform, sublicense, and distribute the
      Work and such Derivative Works in Source or Object form.

   3. Grant of Patent License. Subject to the terms and conditions of
      this License, each Contributor hereby grants to You a perpetual,
      worldwide, non-exclusive, no-charge, royalty-free, irrevocable
      (except as stated in this section) patent license to make, have made,
      use, offer to sell, sell, import, and otherwise transfer the Work,
      where such license applies only to those patent claims licensable
      by such Contributor that are necessarily infringed by their
      Contribution(s) alone or by combination of their Contribution(s)
      with the Work to which such Contribution(s) was submitted. If You
      institute patent litigation against any entity (including a
      cross-claim or counterclaim in a lawsuit) alleging that the Work
      or a Contribution incorporated within the Work constitutes direct
      or contributory patent infringement, then any patent licenses
      granted to You under this License for that Work shall terminate
      as of the date such litigation is filed.

   4. Redistribution. You may reproduce and distribute copies of the
      Work or Derivative Works thereof in any medium, with or without
      modifications, and in Source or Object form, provided that You
      meet the following conditions:

      (a) You must give any other recipients of the Work or
          Derivative Works a copy of this License; and

      (b) You must cause any modified files to carry prominent notices
          stating that You changed the files; and

      (c) You must retain, in the Source form of any Derivative Works
          that You distribute, all copyright, patent, trademark, and
          attribution notices from the Source form of the Work,
          excluding those notices that do not pertain to any part of
          the Derivative Works; and

      (d) If the Work includes a "NOTICE" text file as part of its
          distribution, then any Derivative Works that You distribute must
          include a readable copy of the attribution notices contained
          within such NOTICE file, excluding those notices that do not
          pertain to any part of the Derivative Works, in at least one
          of the following places: within a NOTICE text file distributed
          as part of the Derivative Works; within the Source form or
          documentation, if provided along with the Derivative Works; or,
          within a display generated by the Derivative Works, if and
          wherever such third-party notices normally appear. The contents
          of the NOTICE file are for informational purposes only and
          do not modify the License. You may add Your own attribution
          notices within Derivative Works that You distribute, alongside
          or as an addendum to the NOTICE text from the Work, provided
          that such additional attribution notices cannot be construed
          as modifying the License.

      You may add Your own copyright statement to Your modifications and
      may provide additional or different license terms and conditions
      for use, reproduction, or distribution of Your modifications, or
      for any such Derivative Works as a whole, provided Your use,
      reproduction, and distribution of the Work otherwise complies with
      the conditions stated in this License.

   5. Submission of Contributions. Unless You explicitly state otherwise,
      any Contribution intentionally submitted for inclusion in the Work
      by You to the Licensor shall be under the terms and conditions of
      this License, without any additional terms or conditions.
      Notwithstanding the above, nothing herein shall supersede or modify
      the terms of any separate license agreement you may have executed
      with Licensor regarding such Contributions.

   6. Trademarks. This License does not grant permission to use the trade
      names, trademarks, service marks, or product names of the Licensor,
      except as required for reasonable and customary use in describing the
      origin of the Work and reproducing the content of the NOTICE file.

   7. Disclaimer of Warranty. Unless required by applicable law or
      agreed to in writing, Licensor provides the Work (and each
      Contributor provides its Contributions) on an "AS IS" BASIS,
      WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or
      implied, including, without limitation, any warranties or conditions
      of TITLE, NON-INFRINGEMENT, MERCHANTABILITY, or FITNESS FOR A
      PARTICULAR PURPOSE. You are solely responsible for determining the
      appropriateness of using or redistributing the Work and assume any
      risks associated with Your exercise of permissions under this License.

   8. Limitation of Liability. In no event and under no legal theory,
      whether in tort (including negligence), contract, or otherwise,
      unless required by applicable law (such as deliberate and grossly
      negligent acts) or agreed to in writing, shall any Contributor be
      liable to You for damages, including any direct, indirect, special,
      incidental, or consequential damages of any character arising as a
      result of this License or out of the use or inability to use the
      Work (including but not limited to damages for loss of goodwill,
      work stoppage, computer failure or malfunction, or any and all
      other commercial damages or losses), even if such Contributor
      has been advised of the possibility of such damages.

   9. Accepting Warranty or Additional Liability. While redistributing
      the Work or Derivative Works thereof, You may choose to offer,
      and charge a fee for, acceptance of support, warranty, indemnity,
      or other liability obligations and/or rights consistent with this
      License. However, in accepting such obligations, You may act only
      on Your own behalf and on Your sole responsibility, not on behalf
      of any other Contributor, and only if You agree to indemnify,
      defend, and hold each Contributor harmless for any liability
      incurred by, or claims asserted against, such Contributor by reason
      of your accepting any such warranty or additional liability.

   END OF TERMS AND CONDITIONS

   APPENDIX: How to apply the Apache License to your work.

      To apply the Apache License to your work, attach the following
      boilerplate notice, with the fields enclosed by brackets "[]"
      replaced with your own identifying information. (Don't include
      the brackets!)  The text should be enclosed in the appropriate
      comment syntax for the file format. We also recommend that a
      file or class name and description of purpose be included on the
      same "printed page" as the copyright notice for easier
      identification within third-party archives.

   Copyright [yyyy] [name of copyright owner]

   Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
   you may not use this file except in compliance with the License.
   You may obtain a copy of the License at

       http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

   Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
   distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
   WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
   See the License for the specific language governing permissions and
   limitations under the License.
=============================================================================
= NOTICE file corresponding to section 4d of the Apache License Version 2.0 =
=============================================================================
This product includes software developed by
Joda.org (http://www.joda.org/).
